港人沒有獨立思想

港人沒有獨立思想

看過連登的許多言論，覺得香港到處充滿中國思考。
有時候覺得想港人太聰明了，總是國際戰線一大堆。
然後昨天又一堆香港人追罵內地人，這又怎麼能促進中國民主呢？
中國人只有更討厭香港人
台灣人討厭中國政府，但是不會辱罵來台中國人。
因為來台中國人和新加坡人一樣，都是外國人。
所以， 心靈「離開中國」是很重要的。

經過半年的連登觀察，香港人沒有獨立建國能力

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

港人沒有獨立思想

看過連登的許多言論，覺得香港到處充滿中國思考。
有時候覺得想港人太聰明了，總是國際戰線一大堆。

sorry借個位

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

7-11至今仍無表示

條國界同中國連住, 而且香港所有野都俾中共控制
日日出街都一大堆"內地"人, 咩都阻住你, 咩都同你搶
你唔應該開post話香港人心靈要「離開中國」
而係開post教我地點樣先可以心靈「離開中國」, 從而令香港人唔使追罵"內地"人

為什麼要當低級支那人

解釋左俾你, 你要唔要書面語?
條國界同中國連住, 而且香港所有野都俾中共控制
日日出街都一大堆"內地"人, 咩都阻住你, 咩都同你搶

你如果住係香港, 處境唔同, 你係唔係肯定自己可以唔使追罵"內地"人
如果你都係唔明, 只可以話你冇同理心, 唔識得設身處地諗下香港人同"內地"人既關係

所以我提左你, 你唔應該開post話香港人心靈要「離開中國」
而係開post教我地點樣先可以心靈「離開中國」, 從而令香港人唔使追罵"內地"人

真係以為連登言論=港人？
六月前連登仲係女人全部都係雞
你係咪傻鳩黎

我的臉書

所以你是香港雞

有獨立思考但唔夠力量先係真相

經過台灣的白色恐怖時期，我知道怕死不要當台灣人
但是大多數香港人怕死

可唔可以講多啲「香港到處充滿中國思考」呢個point?

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

支那官員充滿香港

台灣同中國開戰你睇下會唔會唔打你來台中國人

建設民主中國唔該你返中國搞，呢度係香港

支那仍然支配香港 你吹毛求疪玩語言藝術 毫無意義的

我是台灣人

但係佢哋唔代表大多數嘅香港人

港警都是支那公安

夜喇，訓覺啦台灣朋友
-------------
香港獨立 唯一出路

習包子和林鄭777是香港領導

支那朋友晚安

佢哋冇民意授權，唔能夠代表香港人。

你話「香港到處充滿中國思考」，係咪你觀察到連登或者普遍香港人嘅思考有問題？

連登唔等於港人
請勿以偏概全

你已經說出重點，沒有民意授權的香港人不能代表香港

認同香港人冇獨立建國能力
比你建到國投票選條友出黎到係去奶共

中國香港人都不敢秀臉書
我是台灣人

所以港人就沒有獨立思想?

那就更應該遠離中國

經過區議會選舉之後
香港的反送中逐漸平息
沒有200萬人

遠離唔到
條國界痴住支那
只有支爆同支解
香港先有獨立嘅可能

怕死是中國香港人的特色
有錢香港人都有外國護照

人數減少係因為警察濫暴問題嚴重
部分成年人可能為衡量個人利益而唔出

但係民意不但沒有被平息
區選後既民意調查指出對林鄭不信任度0.2%增幅 ，對政府其他官員也是

那就先心靈離開中國
中國是一個殘暴的殺人民族

各位想討論既ching，請善用不推文

遠離中國，因為中國沒有民主人權
黑警死全家，但是香港黑警沒死過一個人

謝謝不推

大把國家既國界都係痴住架啦 北美南美/歐洲各國
更有唔少國家既國土係同國家版圖分離
（例如夏威夷 關島），
就算唔獨立亦 可英可美
何必將「從中共分離」睇到淨係獨立咁細？
又關獨立思考咩事？老老實實如果中國變成民進黨管治
香港都未必有分離既必要

何況連登根本唔係代表香港，
連登只係萌芽既地方，良莠不齊，
而大把人都只係CD-ROM 唯讀模式
經過自身思考後 抽出一少部分岩用既概念
喺其他文宣/社交平台傳開
重申連登根本唔代表香港，尤其依家五毛泛濫
依家十個帖文可能只得一兩個能夠代表主流意見
連登有咩風向好帶？其實個個都獨立思考
港人會自動過濾訊息
正正因為咁樣 五毛花咁多時間喺連登
做啲所謂帶風向既行為根本多餘同無效
由得啲五毛慢慢吹 慢慢消耗五毛既時間同金錢
港人繼續努力做 連登全個網站唔係港人核心睇資訊既標準

我們台灣人的面對中國五毛的經驗，你可以這樣說：

祝你一輩子是中國人，祝你全家是中國人，祝你下一輩子還是中國人

無錯，中國沒有民主和人權

你亦講得無錯，但係依加唔發生 代唔代表將會不會發生?

Rome wasn't built in a day

祝你一輩子是中國人，祝你全家是中國人，祝你下一輩子還是中國人

你能接受嗎

甚麼接受不接受?

接受香港人是中國人

在我個人而言，我接受我係中國人，但我更加係香港人。

btw,我不代表全體港人

既然你是中國人，香港問題就是中國內政問題

果然一點暴力也沒有
可惜喺香港唔大聲唔惡唔會有noise
而班五毛偏偏就聲大夾惡仲對中國人身份好自豪

一國兩制? 高度自治?

習近平代表中國主權

所以呢?

習近平可以國家殺你

中國人可以在香港隨地大小便

That's why we protest

你自己都講 中國沒有人權和自由

為什麼要當中國人？

係邊到出生冇得選擇，但你可以選擇點樣生活

香港是中國永久割讓給英國的土地
誰規定香港人是中國人

其實可以唔使理佢, 一啲同理心都冇
一尾係到話人唔應該做咩, 但係又唔了解下點解香港人會咁做
好似啲有錢佬問第三世界既人冇飯食, 咁點解佢地唔食麵

謝謝

不用客氣

香港加油
自己國家自己救

矯枉必須過正，脫中必先排華。至於網上引戰只係加速主義，你當係敵後工作即可。

脫中必須從自我覺醒開始

覺醒咪得，使乜自我覺醒

我使用中文
但我不是中國人

問題覺醒完冇咁嘅本錢，佢哋有嘅係槍 ，我哋有嘅係心態

得㗎，用美國人都用英文啦

由覺醒「開始」啊

港人只有等死嗎

fu了u 從連登讀香港

對

新疆和西藏都不想建國，所以等死
台灣一直有獨立，所以敢抗共

處境完全唔同，台灣一黎一直都獨立於共，二黎自己有軍隊，三黎同中國冇邊境接釀。
仲未計2014已經被分化成黃藍兩邊陣營，依家未見到解放軍就俾香港警察打死。

支那既人民全部都比人洗曬腦
加上13億既人口紅利
要滲透一個地方係好易
所以為左香港好 全面隔離支那人係最好
肅清有支那背景既官員 限制支那人到港
以上行動直到共產黨滅亡為止 然後先重新審視

中國台灣

哈哈哈
注定以偏概全

人哋擺明撩交嗌喎又真係咁多人認真覆佢嘅 不推

冇point就淨係識貶低人話人係雞阿？
我講既係事實，係連登發言既只係好少數香港人
台灣有你d咁既垃圾阿叔真係好撚有福氣

香港建國還有機會不死
活在中國的香港，早晚變成新疆

遠離支那是香港活路

台灣還需要努力脫中

不會
我服過2年兵役，知道對抗方法

連登的香港人很少嗎

係佔香港人口既總比例好少阿，仲有你呢d傻鳩上黎廢嗡

祝福香港新年快樂，2020是自由年

所有地方, 只要有支那人, 個到就會烏煙瘴氣.

台灣人討厭中國政府，但是不會辱罵來台中國人。

認真咩

滯台支那？？？？？
你好撚離地喎

確實

你看過台灣人當面罵香港人嗎

我的祖先是清朝初期來台灣的

新年送你六個字好了 上連登 勿認真
香港的網絡世界就是充滿諷刺幽默而且假膠資訊的地方 如果不了解香港本土文化可能不會懂

在這邊秀臉書就知道你沒有多瞭解香港了

你們有的是地理優勢 不是人民素質 看看你們的高雄市長就知道了 比林鄭月娥還智障 卻是一人一票選出來的

有冇人可以話我知個阿叔究竟講緊乜撚嘢